兩個月無黎m 好驚有左

早排因為自己感情問題 好傷心

想出黎玩 去報復我個ex

最後不斷係tg post 搵人

岩樣 就約出黎飲

最癲試過係grp聚完 俾幾個男仔帶去飲
我明知佢地想點 但個時我淨係想報復我ex
淨係想出黎玩 最後試左4p

第二朝我覺得自己好dirty 同埋下邊真係好痛好辛苦 個時好想自殺

最後我同大學一個朋友講 我話覺得好大壓力透唔到氣

估唔到佢真係立即飛的出黎陪我坐海邊吹風

我好感動 最後答應左佢表白

但我依家發現兩個月無黎m , 好驚中左

唔知點同男友交代
佢真係對我好好 唔想呃佢 但係驚無左佢

我個樣似驗孕棒？

男人老狗撚會黎M咩

4p你比人輪流中出？
污穢過雞

唔敢買 驚驗左會崩潰

有用 因為我無食藥

但我都覺自己好污糟

假膠

扮女人得人驚啲

男人驗點會有事

祝好運 都成年人落仔唔難

報復報落自己身上

Ha.. 我都想我係男人
咩責任都唔洗負

隨便玩就拍屁股走

好慘連個仔老豆都5知係邊個搞出黎

會唔會係你現任
想問下你幾大

你識果啲男人係咁囉

底死
情啇甘低 自己攞黎
無得怨

甘你老母

賤過雞
男人最睇唔起D唔自愛既女人

根本個個都係咁

一打，唔洗找

吓

冇事嘅

幾歲呀???
腦囟都未生埋
抵你ex飛鳩你

你去睇婦科先啦

咁你驚西咩
你仲使撚同男朋友交代
你男朋友都係咁嘅人嚟嫁ja

激似驗O捧

On9

雞都唔會中出

諗下你屋企人同埋真係愛你嘅人
犯過錯就返唔到轉頭，記住自己下次唔好再犯
無論你過去幾黑暗，你屋企人都唔會唔要你

唔好咁唔自愛啦，唔在乎你嘅人你再自甘墜落都打動唔到佢，好好地為自己為屋企人活落去

完事果朝你都識後悔，呢世都唔好咁做啦少年

你現任都係想屌你個閪，食完就走，你依定好分手啦，放過人地啦

唔使負責任

買驗孕棒驗啦
不過中左都係自己攞來嘅冇得怪人
如果個男仔真係愛你嘅就唔會介意
但係佢介意要分手都人之常情

總要面對
邊有得驚 真係負擔唔到 都要解決

乜撚野男人唔洗負責任
俾人屌你無份爽既？
自己爛玩就負番責任啦
就算有病都係抵你死 咪撚害人

而家有男友 仲走去諗ex做乜9

樓上巴打講得岩

報復報落自己身上

樓主真係好撚醒

唔好屈我
我唔係咁
白痴女人

你ex做咗啲咩令你要報復佢?

人地有大學學歷喎

4個人嘅
你應該擔心搵邊個認頭先

仲要同一晚

樓主我想問你會唔會生個細路出黎？
咁仲好啦 你現任有個現成嘅仔

可能樓主都唔撚記得咗

作為一個臭4呢啲野好易啫
搵個最有錢就得

驗左性病先喇

咁仲橙
正宗高分低能

樓主不如你幫我含撚 我再教你點做

扯咗

可能係假
係真嘅 怕你有性病播
如果有傷口都會奶野架

無腦既人真係好恐怖

首先同你條仔分手先啦
大大個好男人要幫你埋單

我想問
你想報復你ex 同 你自己俾人輪
有咩關係

Is free if you have that girl’s tg

有咩咁擔心 有男友埋單
開心先岩呀

4p玩咁大

至少呢個時候你有男朋友，講比佢聽，佢留代表真係愛你。佢唔留，愛你愛極都有限，咁唔要都罷。

佢男友係耶穌呀？
樓主呃得一次就有第二次架啦

放心 男人係唔會黎m
btw 乜香港咁多gay佬

人都會犯錯，未有第二次既時候唔好咁快下判斷，每個人犯錯都想被原諒。冇人想帶住愧疚咁過一世。

希望呢個post係假膠
若果真係 咁都幾心痛
女人唔愛自已 仲邊有男人愛你阿
要咩情怳先可以同時比4個男人進入

咁你去養佢個便宜仔囉（如果真嘅）耶穌兄

臭雞放過毒撚啦好嗎

屌你咩男人老狗有咩仔生

媽媽唔好唔要我

咁唔好買喇 過多兩個月你自然知

睇返過往既post唔似假

好撚污糟

Cheap過做雞

屌 扯左

咪係 突登起一起底
希望你假腸啦 如果係真既 咁你應該為你自己感到羞恥

係呀，唔check就唔會有架啦，堅持唔驗八個月之後就先有無

男人唔會有BB

做雞都好過做樓主
一晩俾四條撚中出
宜家連過仔都唔知邊個搞出嚟
仲要男朋友養個便宜仔

去家計會啦屌 上連登做乜撚

生埋出黎啦 還掂都係報復

抵撚死
報復？
臭雞

cheap撚過雞

放過你現任啦臭雞

4p唔係3男1女咩 樓上班友盲?

要落好落啦
唔通等到生先唔要
好似個單28歲個女人咁
鳩話bb唔識喊就整死佢
到時被人拉你坐監

你愛惜下自己啦
快啲check下
呢啲野咁難開口你一定唔知搵邊個傾

連燈仔成日幻想自己有得黎M,痴撚線

仲搵唔搵男人屌閪？

我有興趣屌你但唔負責

唔緊要啦 同我搞之後我再中出你 咁咪真係有咗 到時咪唔使驚囉

食藥ko左佢lol

我廿年無黎m 好驚有咗

利申: gay

識唔撚識中文？

請善用起底功能

每晚記得bb來了
ali教你做個好媽媽

一係你就落左佢.. 一係你就玩撚完 自己揀

連登係大眾驗孕棒 仲要免費嫁

樓主呢個時候都好多野煩擾住你, 好似每件事都有好大後果, 唔知可以點選擇, 所以都想其他人比下意見

其實唔理其他人點睇, 你個人健康都好重要, 始終多過一個伴侶都有機會出事, 驗一驗身清楚自己情況都係為自己好. 如果你怕一個人面對唔黎結果, 我知有機構可以提供驗孕或驗性病服務, 無論之前感情既事, 定真係有左, 都可以搵多個人幫手. 如果再想傾下, 可以tg我:

唔似假膠
兩個月姐冇問題嘅

十成九都有咗啦
不過有咗都唔係最大件事
去做個body check先講啦
中aids咁就一世 唔好因爲你自己on9害咗個男仔一世

你接受到你條女個閪流住幾個男人嘅精？

痴撚線 話過4p 接受唔到就係冇咁愛你😂😂😂😂
就係因為太愛你先受唔起依個打擊

臭雞

好彩你個ex 飛撚左你，果然冇飛錯，同人4p痴撚線

驗性病先啦

3個人啲精撈埋一齊

哦。咁得啦，最多都係生啫

其實自己走去性濫交同報復Ex有咩關係?

睇起底又唔似假膠
BTW 唔好出黎害人喇

好明顯你好唔愛惜自己 麻煩快d驗孕 有bb既話 真係登bb慘 太不負責任

聽講假膠會全家生癌死 生仔仲會夭折，自己會車禍訓終生

咩人群返咩人者，物以類聚嘛
垃圾女人自然遇返垃圾男人

認真答
落咗佢
驗一驗身，以後潔身自愛啦

兩個月無黎m仲唔驗？

無得驚 驗孕即知

唔驗等個肚漲哂就唔崩潰?

真係吾明點解隨便比人搞會等於報復ex,點睇都係玩尻自己。

臭雞 ，仲要係免費果隻

等多半年就知

cls

我都唔明你吾乜春

玩多P冇套, 我覺得啲仔最污糟過女, 用人地啲精潤滑, 含完成口精又含第條

同左男友講兩個月無黎

佢就飛的過黎安慰我同買棒我驗

好彩 唔中 好彩有佢陪我先有勇氣去驗

樓主你好彩 好好珍惜喇

屌你老母又呃尻你男朋友，幾時同佢講你同過人4p 呀屌你老母

男友：好彩唔使我認頭

4P都接受到 驗孕會幾崩潰

你試下同你條仔形容下俾幾條撚樣中出嘅情況
睇下佢接唔接受到

條仔應該知
件事如果係真嘅
條仔應該本身都鍾意樓主
唔係都唔使要咁強調飛的咁高成本嘅行為
即係可能係海邊已經知4p過
都會幫樓主埋單
真係水魚香港都真係唔少

如果佢男友真係接受到既，最好結埋婚唔好放出黎害人，香港好需要呢 d 人幫臭雞埋單

痴撚線 究竟係真愛定on9
諗下如果你屋企個私家廁所
有4個唔識嘅人喺入面屙屎同打飛機
整到勁撚污糟 仲要有機會塞埋個屎坑
清潔完都有陰影啦屌

又未至於嘅
你永遠都唔知你係你女朋友第幾任男友啦
用係一定有用過
只係蠢到4p 唔開心嘅就咁去發洩
萬一現任又係同佢鬧交
佢一個唔該又4p
害到係個男仔
樓主明顯係會成為慣犯嘅一員

你男朋友真係好撚慘啊

男人都有M?

抵撚死

不論你係假膠
屌你老母 咪撚害個男仔啦
臭閪

我知我好污糟 咁點？
有機會我就會同我男友坦白

好好珍惜男朋友
我之前都做過錯事 不過冇你咁好彩比人原諒 應該係話我唔值得
以後愛惜自己呀

你講得出呢句已經唔會坦白啦
人類 總是要犯相同的錯誤

下次再玩4p可唔可以預埋我？

驚可以點 你䓊驗唔通唔大肚咩 包中啦 兩個月唔黎

我可以執你一濟嗎？反正你都有左，唔怕生仔

你唔有咗點叫報復個ex ，你生埋出嚟佢重傷啊

放過個男仔

當你件事係真
男人屌完你都驚生性病，唔係拍下屁股就走
佢都有佢嘅壓力

你呃完現任條撚含下好走喇，佢咁賤

啇點讀？

你再唔驗遲啲落都冇得落

我十年都唔留一次言 今次真係要留
樓主 我追完你d po 睇完真係好心痛
我明白愛一個人真係盲目 亦好知道你當初愛佢愛到想報復既心理
但我希望你明白 身體髮膚係自己架 如果你搞壞左真係冇人幫到你
個男人已經唔再愛你 無論你做咩佢都只會不痛不癢
愛人前先愛自己呀 係好老土但真係真理
依家你快d去驗孕先啦 冇事既以後就唔好再傷害自己 有事既都可以及早打算呀

起左樓主底覺得好可憐

但唔做都做左 希望你以後潔身自愛d

你出去俾人點搞都唔會報復到你個ex

因為人地根本唔愛你

快d去驗個身 搞掂自己身體先啦

樓主咁似我之前睇既補習妹妹既

唔好分手呀 唔好釋放d on9臭西出黎害人

唔好害人啦 4p都玩得
有撚男人接受到咩

起左底見到樓主啲post 都好唔自愛下
希望你以後愛惜自己多啲 對自己好啲

精神脆弱到咁嘅地步

你唔係講自己不育咩

4p 驚有咗？有咗咪落咗佢 有性病你仆街啦成塊西爛晒又有機會有愛滋 咁撚on9 抵你ex飛你

起一起底就知你係臭雞俾人玩到塊閪殘晒啦
你咁唔識自愛 係人屌完你都走 係仲污穢過雞
講真毒撚知你塊閪咁臭都唔想埋你單啦
你現任知你咁臭 佢中出多幾鑊都走 我保證

樓主仲話自己大學生 iq eq都有問題

你男朋友真係好好人

btw驗一次未必準 最好朝早起身第一次去廁所驗

真係傻妹，起完底好心痛 好好錫自己啦，希望你之後會幸福

死臭雞 抵撚你死啦

屌你老母 你當呢度香討啊

你老竇就係咁

痔瘡爆咗都有血，唔使京

飲崩大碗

支持你
難得有懵撚埋單，唔好free返啲劣等人基因出黎累街坊

希望遲下會有4p流岀相睇下

原來你咁污糟 分手啦

有右

我幾十年都冇

梅先勁

咪係，都已經唔咁極端話要求處唔處女，只要唔好咁濫做過雞都仲可以接受到

但做人免費雞同人玩4p 同人離過幾次婚既男人都未必接受到啦，知道真相仲同樓主一齊既話，一係就愛樓主愛到癲撚左，一係又on99 幫人埋單 真係賤撚過做雞，做雞都有錢收

咪係 咁唔識自愛既女人，個個男人都只會當係肉便器咁用，屌完就走，想同一個女人行落去結婚白頭到老既一定係會揀個識自愛既女人，多過好似樓主同人4p 輪住上中出300連發

屌你老味10幾隻字入面有3隻錯字

希望樓主唔好比條仔知
有時無知都係福氣
學樓上班友話齋
我真係唔信有男人接受到自己條女玩過4p
想像下都夠震撼

抹黑港女黨又有新 account

4p係咪口閪菊都插住晒？
搞果陣有冇哀求班男人地屌你射你？
你條死淫娃真係好撚淫蕩污穢，吹氣公仔都冇你咁污糟

雖然話就話4p
但4個麻甩佬戶插點會生仔？
咪玩蹬

就算假膠都好
呢隻女仔真係冇撚得救 生出黎冇撚用 屌你好地地糟蹋自己

咁好！
我無黎一個月，好擔心，咁啱佢去緊旅行，就打比佢。
點知...佢話戴咗套就冇事，唔洗咁擔心，睇多幾日。
幾日之後都冇黎，我就好擔心，打比佢，問多兩問，佢話我煩，話我chur佢同唔信佢。

你個b真慘

女人真係好戇鳩
人地同你分手你就諗報復
如果你話報復係做d對佢有影響既野都算
你依家做既所謂報復係報復係自己身上
你就算比人輪姦有愛滋你ex都唔會有任何感覺
女人真係蠢過閪既生物黎

女人愛上一個人會變得好撚蠢

希望絲打你仲有追post 睇到以個comment
要愛人先要學識愛自己
癲過痛過就要振作 重新做人
真係有左就搵家計會
唔好諗返以前 要發生都發生
學前面巴打話齋 無知係一種幸福
唔好同你現任講 我相信佢都唔想知你因咩事大肚
口就話唔介意 心入面一定有條刺
每個人都要為自己所做過既嘢負責任
大個女啦

你之前唔係話狂食事後丸咩 傷到咁 可能M期唔準 仲邊有可能有左

點解4p 果3條仔唔撚驚, 唔驚樓主有性病嫁?

我建議真係盡早同男友坦白 一係就隱瞞成世 但後者行為會折磨你成世 永遠都係心理陰霾 俾佢早d 知 起碼你唔係心掛掛最後會唔會失去佢

同埋有樣嘢真係睇到躁 唔係個個男人都係你諗咁衰 大把毒撚都對自己鍾意嘅人專一 只係你睇唔上佢哋 揾班player mk 仔 然後一受害 就話哂全香港嘅男人

又係依種仆街思想，真愛就咩都唔介意，根本係條女賤，一開始比人中出十連發又唔一開始講，等條仔後尾先發現，但已經情根深種，局條仔硬食。咁同一間公司IPO果陣做假數有咩分別